嚴選近年galgame好聽既歌

小弟個人列表 :
1)(PurpleSoft)アマツツミ挿入歌 『コトダマ紬ぐ未来』:
2)(FAVO社)紅い瞳に映るセカイ ED「アレセイア」～crimson ver.～ :
3)(WHITESOFT)『ギャングスタ・リパブリカ 』ED2『Orchestral Score』 :
4)(枕社)「サクラノ詩」:
5)(FAVO社)アストラエアの白き永遠 オープニングムービー :
6)(tone works)銀色、遥か OP :

大家有好聽既歌一齊開心share下

2016年僅此一首
Re:LieF~親愛なるあなたへ~

揺るぎない決意

ISLAND OST この痛みを力に変えて

BALDR HEART Sign of Suspicion

この世の果てで恋を唄う少女YU-NO

灰色系列 Phantom Trigger OP

橋本

Btw 16年都冇咩劇本特別好既game
最好已經係上半年既ISLAND

等サクラノ刻ルリヲ同鈴菜

K姐

留名

Dies irae 中尉外伝 OP

千桃op有毒

有寒蟬味，隻game都好正，節奏夠快

女主CV能登麻美子

傳頌3

就一兩隻囉

Seabed
Chuusotsu
不過冇seed

lm聽歌

咩來?

少女神域∽少女天獄既OPED都好正

OP:キミ∽ツナグ

ED:永久より永遠に

屌 補番超連結先
OP:
ED:

同人

傳頌3已經算特別好

彈丸V3

冇得輸